［真。革命］街頭抗爭更不可停，應全城覺悟以眼還眼

今晚係至撚黑暗的一日
亦係我地決定既一晚

如今對家幾賤既招都做得岀
究竟有幾多人已覺醒？
幾多人明白以眼還眼的道理？
我地依家開始全力針對行動策略，要組隊，要有leader，要有武器，

和理非除左做好大量文宣
而且到行動日唔上場都有做好武器制作俾前線用
要全力back up前線

今舖輸，會輸一世，永無翻身之日

光復香港，真革命已來臨

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

之前架啦喎 屌你老母咩

true

係時候劏X

一定要真。革命
嬲撚到仆街

秘密小組行動

係
要覺悟 要真正革命

之前都覺得唔好太大力打狗，而家心理關口突破了

全面不合作運動 癱瘓香港

可以無底線

除非示威者有還擊既準備
否則我建議最好唔好出
頭先太古成班示威者比人好似當死囚咁射
竟然一個肯還擊既人都冇

以眼還眼
還全都要變單眼狗

希望唔止係得勇武派 要革命就要有政治方面既人才

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

所以要決定
要反思
係咪有真革命的覺悟

push

true認真

無錯，裝備都要齊

如果要繼續勇武，就要二百萬人一齊勇！

我都寫左一篇差唔多，求互推

[勇武] 香城Online 只餘下起義一途

屌你老母啦
我開post係幾撚時呀屌
去死啦分化狗

以眼還眼
全部都要變單眼狗

無可能有200萬
唔洗好大量，below 20萬都夠

以眼還眼，以牙還牙

政府太多外援

推

係我面前殺狗都唔割

[勇武] 香城Online 只餘下起義一途

加鳩拉仇栩欣

Agger
樓豬三毛撚帶風向，假勇武推前線去死

真革命已經黎左

自己搞小組 地區行事啦
組team志同道合嘅人 一齊出街

你收皮啦
P牌
睇返當時個post幾時開啦

光復香港時代革命

係
無得返轉頭

咁而家係咪唔要五大訴求，要攬炒

係呀
5大訴求已經唔止
要攬炒要拉倒政權

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

所有被控暴動既示威者 今晚有左最有力既合理疑點：
所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍 煽動暴動

今日銅鑼灣事件 連CCTVB記者都睇唔過眼!!
不停問佢係咪警察 問佢張委任證係邊!!!
無線新聞播左成分鐘有多!!
連CCTVB都幫我地 大家唔係放過班狗掛??????

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

星期五晚黎架屌你老母西

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

以眼還眼？

以國還眼啊屌你老祖宗！

一係賠眼一係賠命

Eyes for eyes

善用起底功能
樓主一直非常直接咁煽動他人進行刑事罪行
而似乎唔驚後果

明刀明槍無用，要突發性游擊戰殺撚死班狗

哦

一早已block呢隻三毛狗

同意
係真遊擊

連班黑警已經到達無底線既情況下
點解我地仲要SET底線比自己
SET都算,仲要喜瑪拉亞山咁高?

麻煩各位巴絲幫手backup

岩呀
仲無覺悟既 可以做返港豬
輸一世

讀電子，做開chem野。

我的憤怒達到極點了。如果要遠距離無線去觸發一些東西，我既知識可以做到。有需要ＰＭ。

有冇計黎多次有三百萬人遊行